多謝老蕭，又發功！蕭：我覺得習近平銀河系帝國難以被推翻

[/quote]

Huawei Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。